[睇下對家文宣] 科大選學生代表

唔好再話咩大陸都有好人

就算有好人都只係少數

活喺平行時空

筆名

可惜既係科大仲係有好多港豬唔肯投票
今次選舉唔太樂觀